中國八月出口增9.5% 勝預期

受防疫物品出口支撐，及外需逐步改善帶動，中國8月出口表現勝預期。

以美元計，中國8月出口按年增9.5%，較7月高2.3個百分點；增速創2019年3月以來最高；進口則按年降2.1%，較7月再回落0.7個百分點，遠遜市場預期。

有分析人士預計，接下來數月中國出口仍可保持較強勢的正增長，而進口在內需復甦帶動下，有望重現正增長。

8月中國實現貿易順差589.3億美元，較7月減少34億美元。以人民幣計價，8月中國出口按年增11.6%，進口微降0.5%，實現貿易順差4165.9億元人民幣。

今年累計首8月，以美元計，出口按年降2.3%，進口降5.2%，貿易順差2890.6億美元。

今次真係比支那起死回生 ...

內循環都贏

你信中共數據?

輸出病毒之後賣防疫用品

用病毒整死埋反送中同侵侵

唔知點解我會睇左中出增9.5%

100》50
50》55 = +10%勝預期

呢D傻鳩智力有問題

又嬴

憑自己實力出口唔合格防疫用品

你聽佢講
出口搞得起

依家要大搞內循環?

訓係度都贏

將之前幾個月既單集埋下半年出 緊係增嫁

遷廠都要運輸架, D物流公司搶住做

輸出病毒再賣防疫用品
今鋪仲賺到fat fat

As usual.

輸鳥

“防疫物品”

毛利率幾多？

好多嘢仲係要中國生產

全球經濟都倒退
係得佢增長
好難令人信d數據係真

比少少比例感

push

出口香港即刻返大灣區

你唔信 華爾街信 邊個贏